荃灣義診在那？

朋友急問